大家加油 連我老母都唔信CCTVB

岩岩睇晚間
我同老母講 剪頭剪尾 報道公式化維穩
老母話啲親戚都係咁講 睇壞腦 要轉其他台
所以大家文宣係有用

不過佢仲係會睇膠劇